葉劉其實都幾親民

只係常識偏低

副計幾正

留畀你今晚嘆

岩呀

😛